覺唔覺m記洗手液好臭

狗都唔屌 就咁用水洗
味道無問題

負皮咗先

陣味好假

無人食m記

見過利安間麥記廁所支梘液有幾隻烏蠅浸住係度

從此去麥記個廁所唔會再用梘液

話人d野臭咁無品

積下口德啦

好少堂食，無乜用過

大陸野係咁